解茶定解綠茶好飲啲？

如題
正皮：解茶
負皮：解綠茶

wfc

解茶

但我其實覺得樽裝茶最好飲係玄米茶

一定係解綠茶
識唔識架你

點解睇唔到正負皮

同意
只係咁岩同朋友傾開 好奇大家對呢兩隻茶嘅睇法

btw p牌仔唔想知又唔care咪唔好入黎
做乜要咁辛苦入到黎屌屌貢
留返啖氣出黎救下香港啦
你咁做我係唔會覺得驚架
香港加油

飲話樽裝焙茶勁撚難飲，有啲嘔吐物酸味

飲過一次 但未去到覺得似嘔吐氣
但的確微酸 你個枝會唔會係變左？

唔會掛，無過期新開架喎，酸到臭，飲左一啖就無飲

我出街飲綠茶多
本身覺得伊藤隻深綠色樽唔錯
但係放入袋出街行兩行 搖到就會酸臭
最黎退而求其次飲淺綠

因為細佬本身鍾意飲濃茶，但唔鍾意飲黑茶
所以都無乜幾隻睇得上眼

我中意飲玄米配榛子醬威化餅好好味，朝朝做早餐

玄米解膩
高質揀法
飲道地定伊藤？ 還是759韓國熊貓個隻

道地學校得道地揀

纖解茶先最好飲
好香

紅色個支飲落個茶味
好似茶餐廳熱奶茶個隻茶底咁